中共環時幫手推廣願榮光歸香港!!!

環時: 有位愛國撐警後生仔寫左呢首歌

我: 係阿係阿 我撐調查黑警濫暴

btw youtube侵權版處理左主要果d

英文版唔該大家繼續推出國際

Support

copy strike 晒？

Young people

push

正

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

60歲都係青年

見原本個條link 比人report 得勁，出咗第其他條link, 麻煩各位繼續幫手report 🙏🙇‍♀

好多條要report

推

事實証明大陸狗唔識專重知識產權

有d曲既冇port

Twitter 有冇得檢舉侵權

有 已撿舉
但有d唔捨得呢個page冇左

實左太恥羞
幫佢10月贈慶

會唔會出信告鳩何妖？

何以 我為正義 卻要收口

睇字都feel到尷尬...林夕有勁敵

有兩條link個版曲到圓

btw Apple幾時有返首歌

d 詞想點

盡快~

thomasdgx識玩

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

iTunes 上左架未

處理左技術問題但都要排返上架
要時間

想問下Spotify 有
同埋會唔會齊全部版本

笑死
啲詞冇美感
巴絲版本正好多

快d告何妖侵權

語癌末期先填到

想知YouTube report claim左版權咁佢clicks同views啲錢係咪會比你地

應該係

願平安 果首好聽過 榮光版

Compose :0)

屌你老母

其實可以

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.29

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法
諗到再加

應該用首歌黎做市歌

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

咁就好

順水推舟

等緊音樂界朋友出黎認人，呢班唱同伴奏既簡直毫無廉恥，一定要佢地冚家剷

C

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

連建制都對歌曲予以肯定
唔知作者有何感想

推到爆

笑咗

笑死
係人都知邊個先邊個後啦on9
開心嘅係首歌光明正大入到中國

推，班音樂人唱得咁好聽，緊係要介紹下俾多啲人識

推何妖「正版」入中國

已經死晒

hocc block哂啦

RT 同LIKE 你個cm 多個原po 都已經夠佢7

我覺得巴打應該要公開多謝何妖，話佢首歌帶黎嘅版權收入會全數捐去星火/612

播呢首

【重開】何君堯領唱港獨歌曲！！！！

支那狗
日日抄襲
日日偷技術
偷曬美國啲智慧財產